勇武係青衣真係好廢

入黎一陣就散，廢到

提防分化撚，勇武唔撚割，和理非都唔撚割